邊撚個係到提昌以暴制暴？

我屌晒你地老母ar
咩年代呀？人地打緊經濟戰啦豬兜
班三合會係合法擁有最高武力，你一係就搶撚左佢個槍房同佢地死過
唔係既乖乖地同我搞三罷
遊行都已經無用，我最支持係爆/跳鐵，打擊藍商，快閃拆舖頭，拆車，反正佢都係鳩捉，你地又甘撚勇既話，不如用係啲有用既地方
我地既武力唔會用係人身上，我地唔係暴徒

又一個無膽匪類

敵進我進
敵退我進
敵駐我進
敵疲我進

係 一路出嚟和平遊行就得
畀人打要企定定

你信？child登從來得把口

係呀
要企定定唱歌俾人打